【武漢肺炎】新鴻基觀塘地盤爆疫 續無罩施工拒停 工人怕傳染家人自費住酒店

本港武肺疫情未有遏止迹象，各行各業陸續有打工仔「中招」。據了解，新鴻基地產在觀塘巧明街的地盤，本月先後有兩名地盤工人確診染疫，有工人透露，地盤獲悉有人確診後只作簡單消毒。而連日天氣酷熱，大部份工友都「無罩」開工，加上地盤環境難以保持1.5米社交距離，擔心病毒在地盤爆發，盼政府及發展商為地盤工人安排深喉唾液測試。

慘

唔好遲起貨

地盤佬最高危

香港地做藍領不嬲折墮

驚delay罰錢罰到啪啪聲話知你死

我屋企人都是做地盤
但其實我都唔多清楚佢番工有無戴
應該無 太熱了

好彩第3波前完工
失業中

自費住酒店都繼續返工

有戴都無用 流汗整濕晒個口罩

地盤落手做既早就冇人帶口罩

確診都唔洗停工我真係睇唔透

地盤慘啲
就算自己做好防護 其他人都唔做
環境又惡劣

好出奇?
工業意外死人冧樓過兩日就復工啦

Delay 邊個俾 一於繼續開工 建造業大爆發都無得停

中哂 起貨緊要呀

記得住番新地旗下酒店

推

LD 多過安家費呀, 緊係唔停得啦

工程狗

太熱啦
落手做既人先會明
嘆冷氣果班淨識指指點點

死左人都唔會第一時間報警，走去call聖約翰救護咋。邊個報警炒邊個。